唔識溝女應該點算？

個人成碌木咁 悶撚
見到靚女唔敢出聲 又易臉紅
係咪死得

其實好睇你咩樣

溝仔可能啱你多d

178 四眼龜

搵啲樣衰啲嘅女當佢喺男人

咁講野就應該冇咁怕

當打怪升lv咁

打廢怪先

有足夠經驗個陣先再搵靚女傾計

慢慢嚟啦

用錢

同d唔靚既女仔相處係冇問題
但一見到望落幾靚 有打扮下個d女仔 就會出事
成日臉紅 好柒

有錢、有樣咪等女溝囉

唔好當佢地女神

平常心最緊要

我之前都喺咁
太介意佢地會點睇
我就面紅頭昏腦脹咁
唔識講野

但喺唔介意佢地點睇之後
好左好多

不過我面對同時幾條女個陣都出事

當我係女人 試下溝

切柒

放心啦，佢地得鬼閒留意你

上少D連登，睇多D書、培養一兩樣興趣、識多D男女性朋友。

唔洗話一開始就要諗住溝，平常心，當識下朋友，只要你正正常常，自然會遇到未來女友。

溝女唔係講Skills，多多skills都難敵幾日既相處，長期黎講都係睇你個人係點。

當然一開波唔好成個毒撚行過去，外表都唔執執，滿口awkward。果係果句正正常常社交，遇到岩既，自然會比你吸引。

純屬己見。

見到靚女唔敢出聲係因為你覺得自己比佢差。
要改善既話，要培養或揾到自己既特長，以此為自信基礎。

冇特長咪死得